想問吓5000不值左右可以做邊

自己住 癖啲冇所謂
至緊要有Wi-Fi
最好近海邊 得閒可以吊下魚
踩下單車咁
短租
歡迎介紹盤

南丫島

笑笑笑 笑咩撚野

5千個 xg 細3任吊